有冇手足唔記得咗投票

屌 而家先起身

希望carrie唔會怪我